（有圖慎入）肥婆俾世人憎恨真係唔係無原因2

[black]話說我係台灣讀書有一個同學，係個起碼100kg既肥婆黎。我由year1下學期開始同佢fd，平時就同佢同埋另一個女仔（下稱a）一齊玩。

起初嗰時呢個肥婆真係好好人又好nice。我係嗰啲有時會走下堂9fing嗰啲黎，佢就會幫我印notes，我走堂又會幫我剔attandence，臨交assignment前又會係咁提醒我，搞到我都幾唔好意思。

點撚知過左幾個sem去到依家year3 sem尾，我終於睇撚清佢廬山真面目。亦都知道原來肥婆黑人憎係 無分國界。

一、我好鍾意白色鞋，咁我每次一著親新鞋或者白色鞋既 第一日，條肥閪一撚定會「唔小心」踩到我。開頭幾次我都當佢真係唔小心，但後尾我發現佢一定係特登。

兩年幾三年以黎我對對白色鞋都係第一日著就比佢踩黑，我屌真係依家諗返起都燥。跟住每次我一著白色既鞋佢都會踩我，仲要踩完笑笑口話： 哎唷對不起～我又踩到你了哈哈哈～。 屌你老未咩。

我屌你我先唔講你踩撚黑我對鞋，大佬你100kg成座山咁踩落黎真係 好撚痛啊。

二、話說有好幾次我落雨唔記得帶遮，佢就話遮我。我承認我唔記得帶遮係我錯，但係佢一路遮我，一路係咁撞我出去，然後特登行去啲有水氹既地方。

姐係條路明明闊到可以兩架貨車平排行，佢一定要將我逼去嗰啲水氹位然後撞我落坑，而佢就啱啱好係水氹邊，好幾次都係咁樣。然後我就成身成腳濕曬，仆街。

三、佢好著重成績，但我同a就好求其pass到就得。每次考試之前佢都會係咁話唔識唔識，又話無溫書又剩，搞到我同a都唔知點應佢好。交完卷又係咁問答案嗰啲，我地話唔知佢又黑面。我心諗屌你我地兩個9fing既撚知答案咩仆街。 到考完個成績出黎，佢九十幾分，之後佢見到我同a可能得七十分，佢就會話： 讚喔考得不錯喔～～～。

四、開頭佢會幫我剔attandence，所以有時佢走堂我都會幫佢剔返。跟住到後期我發現佢成日話幫我剔左，但原來係無。我屌姐係你無幫我剔唔緊要你咪同我講，等我上網請假；屌佢咁樣伏一伏我，我個出席率會變左曠課，出席率唔夠八成嗰一科會fail。

結果我好多堂係後尾先知變左曠課，佢仲要扮曬嘢話有幫我剔，仲要話係咪個system出錯，叫我遲啲再check下。但後來我問返a，a話佢根本無幫我剔過，仲要a當時問佢洗唔洗幫我剔埋，佢竟然話 我話我會自己請假所以唔洗幫我剔。屌真係好撚賤。

五、我呢個sem仲有一堂係要學massage。有次考試考按背脊，我唔知佢係咪真係好撚憎我，我feel到佢係泰山壓頂，成個人壓落黎真係痴撚柒線，我條脊椎係就斷咁款。我忍唔住係全班面前大大聲 「啊～～！」咁叫左出黎。

嗰一刻我直頭以為自己會癱。

之後有次到腹部，咁我事前已經特登同佢講定我個胃有啲唔舒服，叫佢唔好咁大力我驚我嘔。點知到最後佢都係好撚大力成個人一嘢壓落我個肚度，然後我真係嘔，完。

六、佢食勁多野，然後佢會係咁想身邊既人同佢一樣變到咁肥咁核突。我同a減肥，佢就係咁係隔離逼我地食野，又話食咁少對身體唔好，唔食野唔得乜乜乜。然後又成日話啲女仔太瘦唔好睇，話唔健康好易有病，又話自己雖然肥但肥得健康喎，我真係心諗。

佢可以一餐食一個吉野家邊爐份量既火鍋然後 飲埋啲湯、再加十隻八方雲集水餃、再飲多杯手搖珍珠奶茶。

七、呢壇嘢係啱啱發生。每次reg科我地都一齊reg，佢就話幫我同a睇左，話我地已經夠credit畢業，所以reg少啲都得。我同a之前都信佢因為我地四個sem reg啲科都一樣。但因為佢實在伏得我太多次，所以我依家都唔係好信佢。

咁我同a啱啱就自己走上去睇下自己依家有幾多credit。我頂佢個肺，我地兩個都差成起碼三科elective先夠，但條肥閪已經夠左。然後肥閪仲叫我地reg啲垃圾9通識科，叫我地下個sem唔好揀啲選修住，話我地仲有兩個sem可以慢慢追，怕咩喎。仆你個街我燥到痴左線，我懷疑佢想我地兩個defer。我決定自己reg唔閪理佢，屌佢老未。

結論就係肥婆真係好撚賤好撚黑心，屌你老未一路打啲畫面一路浮現返出黎依家燥到仆街。

佢依家係我隔離仲要話畢業旅行要一齊去日本，去去去我去你老未咩去，我即刻話我一早已經約左其他fd去grad trip。仲一齊去旅行？痴撚左線咩屌你。

肥婆好心地都只係一個煙幕黎，我屌你老母[/black]

負評係比張圖 屌鳩你

嚇死寶寶了

今次係咪無人搵伯母？

人地都話明有圖慎入

屌你老吁3

啲肥婆真係好黑人憎 肥婆無一個係無辜

痴線，肥得出沖
仲要黑底

幅圖本身以為肥仔樓主嚟 點知望清啲有條bra印係到

其實佢鍾意你

只係肥婆太無自知之明 如果調返轉係靚女就另一回事

除咗有病之外, 肥係真係冇一個係無辜

point 2 / 4我只可以話你自己大意信錯人

喂 呢張男人嚟㗎喎

你確定佢係女人？

長文。樓主真係好大怨念

我都識得一個肥妹都係咁
面前就話對你好, 背後係咁伏你
仲要比人發現左都扮好無辜咁
我同幾個fd都比佢伏左我地唔少野
知道左就冇再同佢玩
佢仲要係番其他人面前話我地歧視佢肥
話我地杯葛佢
其實同佢身形冇咩關係
係佢做既野係好黑人憎

擺明鍾意你喇，仲唔上，功得無量呀

我同a都係女仔黎 我懷疑佢好憎我地兩個

靚女咁做都係死八婆啦

因為佢一開頭真係好好人，其實依家其他同佢唔熟既同學都仲係覺得佢好好人

因為好多分組pj同埋present！所以廢事搞到咁僵
過埋呢個sem我寧願自己一個一組都唔想再比佢撚，屌佢

一定要同佢去grad trip, 再狠狠咁放9佢飛機

係，我想講其實無人歧視過佢肥，但佢成日好似睇啲瘦過佢既女仔唔順眼咁
佢試過話咩如果掂下我同a可以同我地互換身體就好
我同a當場嚇撚到仆街
我過埋呢個sem啲present就唔會再拿屎上身開始疏遠佢
痴痴地線

小心呢啲肥婆

決心要疏遠就真係要零聯絡

唔好俾佢知你行踪

因為 av 情節通常係會妒忌你哋

然後呃你哋去某個地方

再搵人強姦你哋，逼你哋做性奴

雖然係戲劇情節，但以防萬一，

都係有咁遠避咁遠，唔好飲同食佢俾你哋既野

肥婆真係好黑人僧，屌佢老母

前排三十幾度個陣搭小巴，坐低(二人位)即刻較冷氣
我都知無冷氣好辛苦，所以我都較埋另一邊風口吹隔離，廢事兩個吹正自己咁自私

隔左兩分鐘有個肥婆坐我隔離，照樣坐低較冷氣，點知佢較哂兩邊都吹撚住自己，熱撚到我仆街

屌佢老母，肥婆真係賤到仆街，抵人咁憎你

屌 好彩仲未遇過
樓主係絲先痴佢到？

收皮啦 靚女調轉都會覺得佢愈來愈樣衰賤格

有時覺得女人嘅友情真係好恐怖 下下都要玩心理戰 可能肥婆多數妒忌心重 但相信總有d 例外
贊成早日疏遠 不過實際做落去 會唔會好難
感覺佢一定會跟實你哋

我呢個反而係一上車即刻開行個冷氣吹到仆街，我話好凍啊，可唔可以熄一個剩係開一個啊？
跟住佢話：下，我好熱喎，你做咩唔帶外套啊？ 咁樣

我無痴佢 係之前唔知佢咁樣所以一直同佢一齊玩，點知越黎越發現佢啲經典嘢

啱啱先又黎料
佢坐我隔離，今堂睇片下堂要一齊present
佢本身興高采烈同我share佢琴晚同佢個fd去左食好西
跟住上堂前有個男同學要還返啲嘢俾我，就叫我過去拎，順便吹左兩句水
之後我坐返埋位，佢就無啦啦閪我面，講野勁串句句都起曬鋼
我心諗做乜嘢事？

結論：因為你靚過佢

肥婆肥到無波真係死左佢算

肥婆真係好撚仆街

之前讀書個陣有條肥婆春動，先暗戀自己組爸，成撚日係fb叫春。記得有次中秋節個晚，佢冇啦啦係fb寫文：話望住個月亮，唔知心上人都係咪望緊，又話自己係公主之類。真係好撚嘔心。

之後不得逞，又轉移暗戀團契其中一個男仔。衰撚到仲要打電話問個男仔既朋友，問佢地個男仔都係咪中意佢喔。我心諗，慳d啦仆街，冇水都屙尿照下自己樣。

後期，佢見又唔得，就成日係ig呻冇仔，又係佢自己fb度留言：唔好放閃，等我有男朋友會都放閃報復。

我心諗你食小餐肉，草多兩個錢，買姑婆屋算啦。

肥婆av:
禁室培食慾
逼啲瘦靚女餐餐食m記
食到佢地變肥婆
加入肥婆大軍再逼害其他瘦靚女

成世人淨係同過兩個肥婆frd過，不幸地兩個都係性格好有問題

第一個中學識，曾經close到會上大家屋企瞓，仲會一齊沖涼嗰隻。佢表面上扮傻扮天然呆，其實內裡精甩尾，當我比班女同學蝦嗰陣佢轉軚轉得快過光速，夾埋班女仔一齊蝦我唱我，仲將我啲嘢周圍同人講，又老作啲誇到冇人信嘅謠言等成班人笑我，好陰險。
其實如果有人叫你唔好同我玩，你當我透明我反而會體諒你，因為我都明朋輩壓力有幾大，但係都唔好轉個槍頭夾埋嚟玩我一份先啦

第二個上網打機識，就台灣女仔嚟，當時我打機開咗個公會同入面某幾個男仔玩得好埋，而呢個女仔又同咗某個我好熟嘅男仔玩網戀 所以frd搭frd慢慢開始同佢熟。當時close到日日都會傾偈，佢啲屋企人、感情、生活、工作我唔問佢都會自己一輪嘴同我講，咁我都好肯聽。
跟住唔記得發生咩事有一排佢搵我搵得好密，日日都由夜晚開始chur我傾偈chur到凌晨，咁feel到佢嗰排有啲唔開心我都由佢，當陪吓佢聽吓佢呻囉，點知佢開始當我老奉，一唔得閒陪佢就發晒小姐脾氣，講嘢又越嚟越無理取鬧，好似同佢傾偈係有無數個地雷等住我踩咁，又好有被害妄想症，成日無那那畀佢屈完仲要我去氹返佢轉頭。
咁樣傾得耐真係好攰所以我開始唔係好想理佢，隻game都扮忙冇乜點上去玩，佢黐線到facebook狂炸我inbox喺度罵我，發晒脾氣，全部subjects都係圍繞自己感受，完全冇考慮過其他人，咁所以最後我講返我感受出嚟，佢就話「原來你唔當我係frd」、「枉我一直當你係frd」之類嘅說話 我屌你啦，唔當你係frd就唔會成個月日日都聽你9up幾個鐘，仲要傾偈嗰陣當你係公主咁呵你啦

唔敢講所有肥婆係咁，不過真係好有陰影，如果有得畀我揀我將來都唔會想去識

好癲 仲要扮好人先惡毒，唔敢想像佢背後係點想你死

張圖舊野係乜黎？

賤肉一堆

不能只有我看到

靚過佢就要咁

佢真係無咩波路，不過其實咁樣都幾慘

你個user name

中學嗰個好賤 死八婆
佢係咪驚俾人蝦埋一份所以

屌你真係有圖

屌 係巴士笑左出黎

負評係俾張圖

有無正面睇

屌 張圖係人黎架？

你老味 背脊個啲屍斑黎架

樓主打得好好笑，肥婆真係外內都咁醜陋。我識個肥婆之前食飯笑人地隔離枱個3個人食得多野，又話人睇就知個3個人係一家人，因為3個都咁肥。

心諗肥婆都有資格笑人肥 真係好鍾意踩人地抬自己

怕咩 都唔緊張成績
最多咪pj 一齊炒

我識個肥婆又係啲脾氣有問題
小氣到仆街 少少野都可以激嬲佢
係啲唔熟既人面前就扮撚晒可愛好人
Fd咗啲真面目就出晒黎 脾氣臭到閪咁
郁啲就西面 真係想一巴車落塊臭西面到

台灣人黎?

你係咪影咗林雪去揼骨張相上嚟？

我發現成個po無人求肥閪圖

樣衰唔係罪，係不幸。
生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！
一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，
梗係食咗多過你需要嘅嘢啦
喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？
肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵
肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥
一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，
佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，
就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，
見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，
我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，
就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣
作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，
應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

認同你形容嘅呢個人係閪人，但係除咗唔比你減肥嗰樣之外，你講嘅野同佢係唔係肥婆有咩關係？

利申：排骨

屌你講完再望下張圖
有反胃嘅感覺

是但搵個原因送箱美極比佢
仲要叫佢擺上網話比人知收到禮物好開心

過兩日print 美極潮文出嚟喺學校周街貼

呢個世界入面，做得出上述行為嘅99%都係肥婆，佢哋俾自己啲脂肪蒙蔽住自己嘅良心，只做一啲損人不利己嘅行為，脂肪堆積亦都阻止佢哋腦部同視力嘅發展，等佢哋成日以為自己瘦返一定好靚，好多靚仔暗戀佢！屌，所以咪話肥婆真係有撚病！

肥婆如果係終極癡肥果啲（over 100kg），除咗身體因素，例如食過類固醇，否則都係自己放縱嘅結果。果啲人通常自私同冇self management，世人從冇因爲佢肥而憎恨佢地，係因為佢地嘅性格。

Btw，女人嘅友情就算啦，只係一味互相比較同從眾嘅活動。男人起碼唔鍾意就唔鍾意。

咩生活先可以over 100kg
利申 肥佬, 減緊

然後仲有班柒頭話唔好以貌取人
咩欣賞人內在美
舉例欣宜唔靚但係唱歌叻呢啲廢話
幫肥婆發聲
笑死我咩

咁撚仆街嘅個肥婆
睇到第4點已經知可以冇friend 做
今次present 都咪撚預佢啦

幅圖係男人定女人

講還講 唔好貼圖

痴痴呆呆坐埋一枱
群得埋個大肥婆 樓豬你都唔方好野

屌我真係好撚柒憎啲死閪肥婆
原本我溝個靚女就得米
點撚知佢個肥婆fd鍾意左我
仲要比個死肥婆知道我鍾意佢個fd
係背後老作啲野數臭
搞撚我咁就收左皮

絲打應該繼續同佢扮fd 然後有機會就跣佢一鑊勁既

屌你老母 我入黎係為左睇肥婆

唔係睇你作文

要睇文我睇讀者文摘唔好

應該夾計跣佢一鋪甘既 再絕交
無仇報

竟然仲要有圖

屌，一撚早講冇一個肥婆係無辜
係你哋啲女人覺得我哋好mean好口賤
抵啦宜家食屎喇

點解會有人同肥婆FD?

同肥仔FD不知幾好

識得一個，好好彩唔係同我Frd，佢係同另一班人Frd
親耳聽住佢唱自己啲Frd
有時會毫無預警下嬲鳩咗你
會笑人肥（但自己肥過對方）
自制力差（喺正我面前漏口講我Frd壞話）
鐘意笑人拎優越感／滿足感
畀好多藉口自己（測驗考試肥佬但話自己好勤力，係因為冷氣太凍令佢發揮唔到etc）
etc, 不能盡錄

不過我好似大約知點解條肥婆無啦啦對樓主態度大轉變
佢地係好撚神奇，會無撚啦啦搵到啲野唔滿意，然後心情唔好再唔鐘意你
可以係任何野 例如你瘦過佢，或早你過得好過佢etc
聽過最荒謬係佢個Frd去咗食早餐冇嗌佢（但佢成11點幾先返）就嬲鳩咗

根本冇分別
中一至三就係識咗個肥仔Frd, 仆街到冇人有

補充：點都好過肥婆，起碼我後來都識到正常肥仔Frd，但正常肥婆真係未見過

咁樣伏尻你仲唔攤牌？

老老實實點解肥仔同肥婆性格差咁遠

肥婆正仆街 真心 冇一個是例外的

典型肥婆
佢地通常都會因為自己樣7，所以想其他方面補返，例如成績
因此，佢地認真撚之餘仲會用盡方法消滅對手

佢係仆街，但你自己既責任都唔細。都好你可以離開校園前遇到呢d人，學識點樣應付，好過出黎先遇到

我識既朋友 係肥婆既真係無個好人黎 勸各位巴絲小心啲

物以類聚 你係咩人咪群咩人 一次仲唔知醒目有咩好怨 定無朋友成咁

以前有過一個肥婆friend
佢真係勁情緒化
傾傾下計突然就發火屌人

不過佢減咗肥之後性格好咗勁多
會主動幫人做野 又完全唔再屌人

係咪肥既脂肪有啲咩刺激神經既成份搞到啲肥撚咁易起哂鋼

沒有肥婆是無辜的

肥佬定肥婆

樓主rip

成篇文都係比人伏，點解唔伏番佢？

如果我係你
會有技巧地唱衰佢

冇人話講明先唔可以負評

張圖真係有哂心理準備都搞唔撚掂

屌老味深同感受！之前讀U個陣有個肥婆同我玩開班同學幾friend，無奈之下咪平時一齊食飯個D。但佢個口真係好撚7臭，成日挨埋黎hur D口氣好撚臭都算！佢出面有個男朋友，但成撚日姣同科啲男仔，仲要因為其中就個男仔中意我個女仔同學，個肥婆走上FB 屌9個女仔！有次有份功課我唔想做，佢懶好心話幫我做依份，我幫番佢做另一科大家交換。咁我on99信左佢，幫佢做左，點知屌佢老尾我個份功課無撚幫我寫過一粒字，仲要到交個日先話唔得閒無幫我，屌佢老尾

睇得咁仔細

佢成日話自己係健康的胖了，話佢由細肥到大，出細嗰時已經係好肥，係天生，我真係
但佢又唔太會直接當面話人，不過同佢相處得耐言語間會feel到佢其實內心憤世嫉俗

唔care高唔高分但都求pass

發現好多都係熟左先知咩料

肥可以係違傳

認真張圖係男人定女人? 超似男人

肥婆真係一D好感都冇,連做朋友都冇
仲要自我感覺良好個type先最難頂,成日話自己肥得 可愛/乜乜柒柒個D最撚嘔心.
屌你肥婆有撚可愛可言呀仆街

問得出呢個問題嘅你真係幸運
唔知係因為肥先咁仆街 定係仆街先肥 但係唔重要
其他入得黎嘅巴絲打一生入面相信都俾肥婆害過 唔少次
然後我地都得出一個結論 肥婆冇一個係無辜！！！
同啲女人講就話我地口賤 我只可以同佢地講 小心啲啦

寶你老母冚家鏟

肥婆原是罪

好想幫樓主按背脊

唔怪得肥絲咁乞人憎

肥仔好好多
我幾個老友都肥仔黎既
好有義氣

肥婆真係特別古撚惑 試過畀個肥婆fd出賣 勁撚賤為咗同另一條女熟就話曬我啲嘢比人知 仲要咁撚柒又肥又臭都做到公廁 你班男人真係食撚開屎 為咗隻西出賣自己良心

肥婆坐巴士一個人坐一個半位
肥婆最撚鍾意講是講非

相呢?

所以我不嬲都好尊敬心理時鐘巴

咁都未絕交?你on9?

我第一眼以為係隻手

屌，真係十分認同樓主，10個肥婆十個都仆街

too long

肥婆係咁，開頭對你好好，識耐左就會露出真面目

樓主post左肥仔出嚟喎

台狗已經on9
重要係肥既台狗…

之前有個肥婆friend 其實本來都幾friend,但係認真頂唔順佢d心機 成鳩日用壓力逼鳩我食嘢，飽咪唔食囉，但係佢就會不定講：你食得好少wor,食多d 啦 重要係賴係casual咁，但係明明就好明顯係想我肥，我頂唔順佢成程都係咁，就反問：「你好想我食咩？」其實呢個說話本身係中性，佢就好似露出尾巴咁，好慌忙咁否認

之前同佢一齊去玩，着咗件top加長褲，化咗少少妝 佢個日就瘋狂發我炆憎，個頭頼係大方欣賞完我，但自己又幾無安全感，不停逼我食嘢；個日佢無畫眼線但我有，佢就無啦啦行行下街就入化妝店買眼線臨時畫。我就唔明白點解要咁樣比較，問佢做乜要咁樣，佢就用高十調嘅性話，「要靚唔係男仔會唔留意佢」 其實我都唔知可以講乜

其實本來都覺得唔應該以貌取人，但係肥婆妒忌心真係重。有時雖然佢對我好好，但係我諗佢對自己肥個種自卑，真係令到佢好黑心 永遠都有種underneath嘅想法，想整衰你

啱呀，好地地點會咁肥

想睇下正面，相由心生
佢心地咁差應該唔多唔少都會睇到feel到唔對路掛
識兩個肥婆，個樣一睇就八婆同黑心，結果真係

咁你都唔明 佢憎你地瘦過佢

好想殺左佢

張圖 你咩情況下影

咩av 求link

樓主去台灣讀
仲on9

見到張圖真係好撚肥下，呢啲po就真係有圖 吊

伏你咁多次，都仲做朋友？ 樓主你會唔會太好人

諗起舊登個故
Oh shit

我都有個肥婆fd
太有機心 成日r著數 當人阿四咁點黎點去
肥婆真係不可一世
唔會再搵肥婆做朋友

你傻尻咋嘛，好人好者點會當肥婆係好人？

高登group入面d肥婆都好好笑
有個肥婆就扮性女話老蘭d腸點短點唔夠硬點唔得
仲出埋金句"no is no, you can't make me do that"
大佬你唔好咁痴線啦，有人屌你算執到啦
又黑又肥又大口又大鼻(樣同性格都大鼻)
另一個group仲好笑，有二條死肥婆互相圍爐。讀個護士asso. 定唔知咩high dip. 以為自己係醫生，日日係group到問個讀醫既問題。但又要講自己走堂。唔柒識就咪撚學人走堂又要問啦。另一個做個牙醫護士日日話自己得閒通到辣火頭，唯我獨尊，做你條仔真係慘。

a係港女定台妹

我唔係當時人 我都覺得好黑人憎
嚴格講 係賤

負皮係俾個肥婆

衰還衰但點解你乜鳩都揾佢幫你

陰公，唔靚又肥又心地唔好...
就算比佢畢業又點，咪一樣22k

唔係肥婆都可以咁賤㗎
樓主 共勉之

好想嘔見到張圖

女人真係好小氣

樓主post 1個肥婆係咪講緊同一個人

reg科嗰嘢俾佢搞到燥燥地真係諗住伏返佢一獲轉頭，但冷靜之後諗諗下覺得伏人好似好仆街

剔attandence嗰度我有問佢，佢係度咋傻扮懵；跟住好多野佢伏完我事後賴9落人地度話係唔知邊個同佢講，又話佢都以為係咁，咁我又費時同佢嘈
依家唯有唔信佢同埋有咩都問其他fd

所以下個sem就bye了

雖然我知瘦人或者靚女都有閪人
但肥婆真係十個有九個都係心理扭曲
我本來都以為佢係好人既肥妹，點知係死肥閪

伏9人真係好仆街，姐係你無做咪講聲
好賤 比你講一講醒起佢試過話要去print assignment，話順便幫我print埋
屌佢老未最後交嗰時先同我講佢原來無print到我個份，然後我自己拿拿聲9衝落去影印房print

真係，佢一開頭真係對我好好，真係好陰險

按摩考試

我廢阿嘛

起初都以為佢唔係有心，因為佢會扮無知
完埋個final就

a係台妹，不過a慘啲因為佢另一班fd入面都有一個肥婆，嗰個肥婆依家老吹啲嘢出黎想集人杯9 a，原因係a有男朋友

因為好多野都係佢自己衝出黎話幫我地
有時啲出席其實我唔剔都ok因為其實請假一定會批假，但佢會主動同我講佢幫我剔左，咁我又點會預到佢伏9我

唔係，post1個個係我朋友既朋友黎，我同佢唔熟 嗰件係港產

Off topic 樓主係台灣讀咩

講還講 唔好貼圖得唔得
利申：正皮係俾樓主你的

我成日都覺得肥婆好乞人憎
成日妒忌人靚過佢 走去杯葛瘦個堆人
又要懶係唔志在 話自己健康 有波有lor
但係又唔比人話佢肥 玻璃心到

嬲你搶左佢啲兵

肥婆既內心世界係非常陰暗 是非黑白顛倒
各位巴絲要謹記一點 千萬唔好相信肥婆
肥婆越係對你好 實際上就越係憎你 想打擊你

佢地會鎖定身邊既你 不知不覺咁同你混熟
然而佢地既最終目的只有一個 就係搞鳩你
肥婆唔抵得你有人錫 有人關心 有正常既體態
當你仍然沉醉於同肥婆既友誼關係時
其實肥婆已經嚮你背後插無數咁多刀

無論大家同隻肥婆識左幾耐 同佢有幾close
切記 點都要同肥婆保持距離
因為你永遠都想像唔到肥婆內心有扭曲同變態

一齊黎重溫下《肥是原罪》

樣衰唔係罪，係不幸。生得醜唔係你嘅責任，要怪嘅，只好怪上帝
但係，肥，就係你嘅錯！ 一個人好地地係唔會肥嘅，你變得做肥人，梗係食咗多過你需要嘅嘢啦 喺呢個仲有咁多人捱餓嘅時代，你竟然食咁多嘢？ 肥係貪心嘅表現，係唔公平嘅象徵 肥人臃腫畸形嘅身體，已經充分顯示出佢哋嘅唔道德

肥人係罪犯，佢哋甚至比小偷、殺人犯更無恥 一般犯人都會掩飾自己犯咗嘅罪 但係肥人，佢哋竟然將自己嘅罪證放晒響個身上，就好似一個殺人犯拖住條屍周街走咁 你話，見到肥人有乜辦法唔憤怒？

所以，見到肥人應該即刻鬧佢，就算唔鬧佢都要鄙視佢，我哋要透過侮辱嚟喚醒佢嘅良知 喺街見到肥人唔鬧佢，就好似搭地鐵見到痴漢非禮學生妹唔出聲一樣 作為一個有良知嘅人，我哋應該出聲，應該鼓起勇氣挺身而出鬧到佢哋狗血淋頭！

樓主係咪舊登過嚟 如果係你幾時再寫故

肥婆好撚賤 係人都知
但點解樓主你俾個肥婆線撚咗咁多次
仲要同佢有交流？

想知樓豬點解唔直接屌尻佢
真係唔使俾面 應要仲要當住全班面前大大聲屌7佢

樓主有無同a講返

真係好撚賤

望住鄭嘉穎張圖 感受到樓主果種痛

樣衰同肥婆通常心地都唔好

係台灣後生一輩問題 唔關肥唔肥婆事
佢地d思維邏輯係唔撚make sense 又小朋友 包括「人地有bf所以就杯鳩人」既果位智障
另外 後生果班好撚多都有精神問題 我已經慣哂響七仔/familymart會遇到d行為奇奇怪怪/不停自言自語既台灣人（台仔居多）
我建議你最好出去接觸返多d有返咁上下年紀（35+）既台灣人 大部分都正正常常

共勉之

識親啲肥婆都無個好 又心地差又公主病 淨係個樣都做唔到公主啦

台灣女仔已經難頂
台灣肥婆更加難頂
以前有一個做part time識，佢話想我幫佢寫essay
我話寫唔得，你寫好我幫你睇下就得
仲有我話我最近好忙，你趕時間唔好搵我
佢話兩星期後交，堅持要我幫手
跟住send左去我email，朝早八點幾就打嚟問我搞掂未，我一打開，得條題目，即係想我幫佢做
我再重申兩點，我可以幫你改唔會幫你做，我呢個星期都好忙，要過幾日先幫到你
就係咁佢嬲左無再搵過我
台灣真係好撚多呢啲人，肥唔肥靚唔靚都係咁
所以台妹玩下好啦唔好太認真

認同，35歲樓上正常好多
後生嗰班
成日做埋啲鬼崇野以無人知
一齊做野突登拎開我要用嘅野，等我搵唔到做野慢啲，顯得佢叻啲
另一個深夜無車返屋企，問我：你想來接我嗎？
識親個個都on99

未睇到張圖心諗有冇可能100kg 咁誇
嘩屌

已經見怪不怪 台灣後生大部分都係咁
唯獨是連登仔睇撚完阿澤個節目就覺得台灣乜都好
又或者去過幾次旅行就覺得台灣人好好

完全睇唔到佢地真實既一面

無錯啊 啲肥婆真係好撚陰濕
遇著係同事仲慘 想唔同佢有接觸都唔得
試過返寫字樓 細公司得幾條友
其中一個肥仔一個大肥西
兩個平時傾計嘈到拆天 個肥西又成日鳩笑
係又笑唔係又笑 營造到自己好平易近人咁
有日老闆唔係到又無野做 同個肥仔吹下水
傾到啲肥西加入唔到嘅話題(eg動漫) 即刻西晒面
又好鍾意爭野黎做唔知搏乜 明明分工好快做完
又要搶晒啲野之後係到ot 無補水
之後同老闆講好多野做 做埋就走架啦
大佬 我準時收工個個即刻俾人啤住
啲野大家都識做 聽電話仲撚造作
電話同一條線要快個個聽先聽到
咁一齊拎起個電話聽唔到個個咪放返低
勁撚大聲車返落去 得啦得啦知你有拎起聽啦屌
煙剷肥西仲頭痛 一日唔知要出去食幾多包
兩人工作變左一人做
自己做錯野就細細聲遮左佢
人地做錯就大大聲慌死老闆聽唔到
咁鍾意搏表現俾晒啲野佢做又唔撚高興
屌 幾好做份工我都係走先

肥人真係唔應該出門口，夏天臭到仆街，一個人已經霸成條路，肥婆性格一定係仆街

慎入完唔可以負皮？

唔關肥婆事，似係東亞年輕人的通病居多

扮friend打擊對手、口和心不和、陰濕

大陸有學生斬死叻過佢的同學，台灣有學生陰樓主，香港都有班人生勝利組學生扮弱者

遠離這類自私垃圾，還有更多正常同學

中二有個肥婆同學
同佢好fd，放學成日一齊去補習

有日我同佢係補習社，兩個人一間房，做緊功課
點知做做下轉班房，我就漏咗部SE w800i係櫃筒
回過神，我返返去搵部電話，已經唔見咗
當時冇其他學生
估計都係佢偷

利申，嗰時同佢鐘意嘅人曖味緊

識得有肥婆心地真係好黑
相反 就有另一個好到痴線
黑心地嗰個成日都幸災樂禍
可能因為佢身世慘 人地一不幸佢就會加多幾腳
其實當時人唔想聽到呢啲說話架，okay?

垃圾科

不過佢表面係表現到好唔mind人地話佢肥，又會自嘲自己係肥妹

竟然記得我
其實我想，但無咩動力寫

佢撚我3次又真係幫我1次
跟住下次又撚我

因為其他人同佢唔熟，覺得佢真係好好人
佢係人地面前真係好好，超級nice
咁做好似反而係我唔識感恩有佢呢個好朋友咁

a都應該feel到，所以reg科呢壇嘢我地都諗住自己整唔好再信佢
我又無特登唱9佢 但有暗示過下佢有伏過我幾獲咁囉
a都知佢伏我剔attantence嗰件事

真係好撚on9，佢真係成個人壓落黎係咪有病
我隔離嗰個同學都 咁樣望住我

多屁孩係真既 同埋佢地bully問題都勁
但我寧願你bully我都唔好撚9我啊死肥婆！！！啊！！！

冇乜遇過黑心肥婆
但頂唔順我有個肥既姊妹話我減肥
唉~ 我寧願肥都唔想冇得食野，又要做咁多運動，見到你都慘

好撚on9 奉旨幫你咩on9 憑咩嬲人

學上面有位巴打/絲打話，可能佢地要係學業或者工作表現上面搵返啲優越感所以
好撚on999999999

偷嘢真係好cheap，佢妒忌你同佢暗戀對象曖昧
我本來都真係諗住佢係真心好心既，點知

巴打你竟然有勇氣望真啲

肥婆難頂，肥婆tb仲難頂

講起身世慘
阿a之前個男朋友對佢唔好，所以就分手，之後識到依家呢個男朋友
咁佢就咩都同我地兩個講
個肥婆係我地面前就同a講話 哎唷太好啦，你依家終於搵到個好男朋友錫～ 嗰啲說話
跟住轉個頭阿a唔係度，佢就同我講話咩a一分左手就有第二條仔乜乜柒柒嗰啲， 我覺得唔係咁好囉！
我真係 關你柒事咩
我咪一句bam埋佢 有事感情啲嘢身不由己㗎，無試過係唔明㗎啦！
真係忍不撚住

我都係減肥，佢係我隔離講埋呢啲嘢，又係咁逼我食野，又會話一兩餐食多啲唔緊要，做少兩日運動唔緊要

樓主 響台灣讀書既生存方法主要有三種：

1. 保持禮貌&距離 奮身讀書 有空閒時間就出去當自己係旅客遊台體驗 其他野唔好理

2. 群港澳/SEA留學生soc 要組group就直接搵返佢地 輕鬆畢業 又唔駛理班local

3. 陪班local一齊on9 可以試下打入佢地圈子 build up哂network 方便日後留台有人照

你諗你啦

真係好有共嗚 肥婆無一個係無辜
識兩個肥婆fd 兩個都絕左交
一個成日阻止你減肥 又話咩自己肥得靚
又話你瘦左唔好睇 成日話自己波大
見到你瘦左 就嬲鳩你

另一個仲恐怖 成日以為自己係公主
又係覺得自己好大波好正
以為自己好多仔溝
成日係你背後講你是非 搞風搞雨
仲要搵人笨柒 貪小便宜
真心唔知肥婆自信邊到來
仲要所有肥婆都心胸狹窄

識有個肥婆又係咁
平時笑笑口，但暗地裏中傷你
間中又借啲𠵱踩下你
不過冇聯絡了
費事日日俾件垃圾放負

十個肥婆十一個都仆街黎 一個人無朋友係有原因 之前返工識得個肥婆 成日姣屎凳篤 IG日日叫春

我依家懷疑啲肥婆其實係有受緊報應

不過本性難移所以變撚左肥婆都繼續作惡

讀U果陣都遇過個肥婆同學，同佢一啲都唔熟，係叫咁岩大家reg埋同一科而又識得既
成日都走堂唔返，然後大安旨意問我拎notes同幫佢mark tutorial時間（試過嬲嬲地整鬼佢mark左個濕鳩timeslot比佢 ）
之後有次上堂佢問我個project plan諗成點，我講左比佢知，佢老味一個屈尾十出去present果陣講我個plan出黎！吊鳩佢咁仆街都有！

咁點解仲同佢fd呢
樓主令我諗起d ex
女人既友誼真係好奇怪
個陣個ex 係咁呻比個朋友冼佢乜佢物
但係我叫佢咁咪 咪同佢做fd lor
仲搵佢做乜 佢竟然問我 佢成日搵我好煩
又唔好意思唔應佢 加上又同班fd
之後就繼續街照同個個fd 出
每次比個fd 冼完又同我呻 無限loop
個陣我心諗： 你都痴撚線

乜野係甘諾怡

其實係台灣人特別假
台灣肥婆就仲衰多兩錢重
我有個frd又係去台灣讀書
見到啲台妹又假又鐘意講人是非心計又重

妒忌你地瘦過佢
同意肥婆無個心地好

好好笑

不如post 埋佢樣出黎

我小薯，係呢邊有個幾fd既香港fd所以有時都會同佢一齊周圍去行下；只不過大家唔同系，忙既野唔一樣所以先唔係成日見

真係唔明佢有時做咩閪我面，痴痴地線，諗極都唔明

我依家都慢慢疏遠緊了，我都唔係無fd既 只係一直以黎同佢比較fd咁解
year1第一個sem其實我本身係同另一班女仔玩；後尾個肥婆同佢best fd嘈交先同我地玩，後尾識埋a，先慢慢咁樣分開左

偷橋真係好撚仆街 死賤人，咁你最後點 我嗰件就仲未做到咁出面偷我啲橋，因為我唔會話比佢知 死八婆伏我咁多次我仲會話佢知我啲諗法咩

到底肥婆叫春係咩心態

因為仲有分組project我唔想fail 完埋呢個sem我就 屌佢老未
同埋佢會好驚上台present講嘢，所以成日搶撚住黎做個ppt，要我同埋其他人做pre嗰個
我心諗你驚乜撚野，平時食咁撚多野又唔撚見你驚有脂肪肝

係咪個個都係咁我就唔敢講，但我都有見過好撚賤既瘦台妹 會搶人男朋友
當然好人都有，識一啲真係好好人好隨和好純，起碼識左三年真係真心對我又唔會伏我，但絕對唔係肥婆sor9

所以肥同唔健康就係佢既報應

日本就係咁樣搞成街女都飢民咁

遇過咁多個，冇一個肥西係正常嘅

肥婆親近我 肥婆爭奪我

呢個post好好睇

求正面

肥婆

其實樓主自己都要負啲責任， reg 科咁緊要嘅嘢 梗係要自己check清楚 夠唔夠credit

其實肥婆跣咗你咁多次, 你仲信佢

肥到波都冇撚埋

見到張圖即刻無胃口 上次肥婆坐小巴二人位霸晒一張半 眼見隔離個男仔半邊屎忽係凌空 真心慘

btw樓主幾時再寫故 識你

正所謂婦人之仁